
                      es la primera vez que hago una critica publica sobre una pelicula.Adoro el cine de terror me encanta he visto peliculas increibles pero esta concretamente esta a sido patetica, quien la dictamino como genero de terror??por favor el sexto sentido en su momento me dios mas miedo,toda la pelicula se vasa en ver peliculas de unos asesinatos vistos en super ocho.el resto de la pelicula ha sido tremendamente aburrida.se veia venir que los asesinos eran.los niños desaparecidos.Insidius y paranolmal activity son unas peliculas que me gustaton mucho tienen sus sustos,pero sinceramente con esta como genero de terror no vale.tengo pesadillas que le darian a mas de uno miedo.la proxima vez me pensare mejor en gastarnos 18 euros en ver una pelicula que no vale la pena.
        
            